Maar hij nooit meddled; net gegleden het deksel op zacht als mush, en vastgeschroefd strak en snel.
Dus daar stond ik!
Ik wist niet of het geld was er of niet.
Ja, zegt I, s'pose iemand hogged die zak op de sly?--nu hoe weet ik of een brief te schrijven aan Mary Jane of niet?
S'poseren ze hem gegraven en vond niets, wat zou ze van mij denken?
